
                      Me gusta por que va sobre la diferencia de edad pero el problema que veo que el final no es el que me esperaba, creo que tenia que haber seguido la pareja adelante.
        
            